聽日紅土呀 聽日紅土呀 聽日紅土呀呀呀呀呀呀呀

1530海心公園
唔係唔嚟探下鯨子同ann姐呀嘛？

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

聽日紅土
後日港島

推

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

818維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推呀推
817 紅土遊行
818 維園起步

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

要支持履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

推！！！！！

721
811

紅士滅鼠日

推推推

推 817 818